白宮聯署

大家有無發覺填完資料後成日無confirmation email send去inbox？

呢個聯署已經兩三個鐘都係show 1 signed

我有幾個聯署都係收收唔到email

係
之前即時收到的

Check下 Junk Mail
我之前簽都係去咗Junk Mail

要等 有次試過一日後先收到email

聽到好多人都話收唔到 推比其他人睇下咩事

之前曾偉雄果個，限期前一日先收到email，足足等左5日

試啡
咗幾個戶口都收唔到,有蠱怪!

明顯有古怪、到依家都仲係得1 signed

簽名增長速度太慢，可見「和理非」左膠無「我要攬炒」嘅決心…

我尋日先收到confirmation email

個人覺得樓主個聯署更加重要，因為無「我要攬炒」嘅決心，反送中運動必定失敗…

對比返同期個聯署，簽名增長速度太慢…

好多和理非見林鄭撤回就轉哂呔
質你食左咁多屎，俾返一啖糖就收貨，香港人真係抵撚死

嗰班「和理非」腥講人盲反神魂根，因人廢言，對犯民左膠手段深信不疑！
腥講最終滅絕喺佢哋手上，成為中共國既一個普通城市…